[文宣組請入] 開學文宣全面進攻校園

小弟不才, 唔識設計文宣圖
但係有個建議就係設計D關於黑警父母既文宣貼係校園/校外當眼位置
務求D狗仔狗女睇清楚佢地D狗父狗母所作所為

建議整D關於黑警係非禮犯, 變態虐待狂,黑社會
D圖可以簡單D, 令小學生都可以睇得明
希望D狗仔狗女睇到之後番屋企質問班黑警

林鄭搞到咁多家庭因為黃藍分化, 我地都唔可以放過班黑警
以文宣製造黑警家庭不和, 以小孩良知喚醒班狗

自推

831

831 901 902

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

拎返屋企hea喺個廳唔覺意啟蒙老母

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

831 901

推